聽朝利物浦應該會失分

利市打比 即使愛華頓幾閪都有能力守和
(上季就係和撚左冇冠)

星期日準備百萬人上街
光復香港 時代革命

利迷又出黎燈

樓主利迷兼藍絲

香港要贏，利記就要輸

愛華頓一定死守

馬高施華唔係傻閪黎

愛華頓就係有本事閪到護緊級都守和

朗奴高文係

.

咁都要燈 害死左愛記啦

利今屆攞英超會點慶祝

樓豬愛就係有本事閪到同人講自己瀨屎水

香港又輸

靚燈

蓋清利迷黎，要趕盡殺絕